騰訊今日跌破370蚊，連登仔喺深圳人民醫院既醫藥費老衲幫你俾

今日390蚊 放心！

我聽日去割包皮

send張單比你ok?

屌你老母 衲第 我搵獸醫同你診症

365

佢老母生左你隻狗仔。屌 大價股一樣舞上舞落

364

聽日除淨 一開市又扣一蚊息